唔好再理文書，佢出多張話咁易，而家係要mon住班狗嘅行動，成條觀塘道都要人

有咩事話畀手足知，從彩虹到藍田都要人，加埋創紀office，apm，德福樓上高空睇住地鐵站